啱啱食完麒麟果

依家係度痾緊啲屎水

第一個post就出啲咁無聊嘅野？